星期日, 紅日, 啲企業咪停止晒運作?

打工仔無人開工